有咩因素你會覺得可以同呢個伴侶過世？

問下你老豆啦屌你老母問問問

分咗手

呢啲post好似每個月都見到
答到唔想答

將心比心

$$$$